【嬲爆】迪格蘭賴斯︰英超球員冇人想要VAR

韋斯咸中場迪格蘭賴斯聲稱，英超球員都不想在比賽中使用視像球證（VAR）。

韋斯咸周五作客錫菲聯的英超聯賽，球隊在落後0:1之下於補時有辛迪加斯破網，以為可逼和對手的「槌仔」瘋狂慶祝，惟因過程中錫菲聯球員以頭頂皮球時擊中迪格蘭賴斯手部，經VAR判定手球在先而入球無效。

迪格蘭賴斯賽後接受訪問時不諱言︰「我們很生氣，所有人都很憤怒。我剛回看了，他把球擊到了我的手。如果你雙手像這樣之下奔跑，按現在的規則他們是手球，但這不是故意的。這是一個嚴重打擊。」

他續說︰「這不只是我的想法，我認為所有英超球員、差不多所有人都不想在比賽中有VAR。有很多瘋狂的決定，有時它很有效，但你看到球迷慶祝VAR像入球一樣，足球不應該是那樣的。當我們追和時，韋斯咸球迷所展示的是真實的情感。我們都不滿意，但它現已在比賽中，所以我們都必須繼續。」

韋斯咸周五作客錫菲聯的英超賽事，辛迪加斯在補時的入球因迪格蘭賴斯（右）手球在先，經VAR判定入球無效。

佢好似搞錯咗啲嘢
真正搞鳩佢嘅係今季新改制嘅手球例

你睇清楚左 佢知

因為你想
就應該俾你
萬一冇var
但球證睇到

礙於唔想撥你冷水
會照吹入球有效
隻眼開隻眼閉最好

其實手球條例都幾撚ON9
好似話死球人牆手唔比放心口賻頭
HI到既話都會係手球

比我係球員 禁區外下下都射手就算啦 攻乜鬼野

你老屈球例？

咁又對另外一隊公平咩

「足球」唔係手球

VAR最on9係 唔係球球都睇
得房入面有話事權

唔放膊頭萬一中頭都護唔切頭

就算冇當刻主球證冇吹停/冇話要等VAR
"VAR球證"都會睇
有問題會通知返主球證

在球員站立或落鏟的情況下，當手部處於肩膊以上的位置觸球，都會被吹罰手球

NOW講波佬講既 唔信可以自己搵下

咁放心口應該唔算肩膊以上

辛迪加斯定施洛加斯呀?

因為通常45度咁放隻手係膊頭
我唔知佢點計啦

波佬咁講我咁信

膊頭以上應該係講舉高手嗰啲，唔理你有意定冇意都吹咁解

即係冇咗以前咩波打手

應該係，除非唔係